想學玩美股

有冇人有玩美股期權啊，難唔難玩呢？
有冇高手可以教路

有$有得玩

新手就玩期權 上星期幾多人全倉long call變左廢紙

有咩介紹？正股嗎？

咪搞呢啲野

開個美資戶口再買一股你部電話系統既股票

上星期幾多人全倉long PUT變左銀紙

伸手就想搵錢